想問下香港邊度有Alpha Industries啲褸賣？

等mltd做特價 之後用代運返黎啦 冇記錯ma-1嘅話差唔多兩磅重

thanks
其實我想著上身試下咩size先買

fit size 同oversize 都好睇

去旺角永高行試完上網買啦

原來有鋪頭賣

其實都係你平時香港買到嘅衫 細一碼
不過有鋪頭試就試咗先啦 試完記得睇清楚嘅model先買
因為有分fit版同普通版

上網買外國size衫有啲麻煩 驚唔啱著又要放：換

巴打真心要試清楚先買
因為都算偏大件 同埋ma1要著得fit身先好睇

Silm版係未姐係薄身版
我上次係日本見到見薄身但成萬yen

真係要fit先好睇
174,60kg 買左xs ma1 同m65，兩件都大到著唔撚到

大 IT, Lane Crawford, mk 廣華街d 槍舖。

一萬yen 只係$700 ..... 要講到"成萬yen " 咁咩？

渣ga

我著m size m65 wo

特價買厚身都係700
無理由同樣價錢買薄身掛
何況果陣又無留意個model

唔撚知以為成萬蚊港幣。

有無人知邊間有呢隻色?

無錯
上兩個禮拜買左呢件

[url]
[/url]
有40% off code, 埋單100美金
不過係薄版slim fit黎

唔好意思，個好評係我按錯左。

咁都覺得貴嘅話 真心咪追牌子啦

Alpha 係始祖？ 笑左

咁邊間係？

求始祖

$700一件褸的確唔係太貴
嫌貴咪買u記囉 好似$299？

咪就係又要計住計住邊件薄邊件厚 好似蝕咗比佢咁

啱啱上amazon 買左件xs gun metal 色ma1 regular fit
61$usd

槍街
It

我有件厚想買多件薄有咩問題
我又唔知係未有出過薄身版又見同厚褸一樣價錢問清楚都唔得？

咁你當我理解錯你d用詞囉

如果alpha早排行街 行潮特地庫好似見到有一間有 叫d唔記得乜鳩 可以去睇下 叫到啲sale屎仔叫曬有折咁

M65型好多,好想買多件camo

巴打肥仔身型？

要好高大好靚仔先著得起

180,70kg

太耐冇拎出黎,唔記得左size
岩岩check完,係 slim fit small size

你個名

所以我regular xs真係有啲闊

Regular本身係闊

想問下宜家咩網買會有折

公廁褸

買big boys size得唔得
178 cm 66 kg

係倫敦週街都有得買

你最好就著親啲衫全世界得一件
唔係你就全家生cancer 你條女做g

會唔會特登去英國買件褸呀

等多兩日黑五啦

除左aplha industries 邊到仲有m65買？ 想試下唔同size/cutting

Mltd, Asos, Amazon, end clothing ............

落旺角走轉試size 先
試過先知著上身好唔好睇呀嘛

希望幫到你，巴打